如果你願意一層一層 一層的剝開我的心2

你會鼻酸 你會流淚
只要你能聽到我 看到我的全心全意
岩岩睇IG 碌碌下睇到佢STORY
明明又係你unfol我先,我再fol多次你,你唔俾,咁好啦我痕心UN埋你,
呢家又接受我follow
咁姐係點 點解偏偏要係呢個時候

樓主up 乜9

On9仔

你想用手定刀？

平時唔好咁仆街，d女小氣